梁君彥：大多數香港市民都歡迎港版國安法

中華人民共和國香港特別行政區立法會主席中華人民共和國香港特別行政區人梁君彥在接受中華人民共和國央視專訪時表示，絕大多數中華人民共和國香港特別行政區市民都歡迎「港版國安法」，又稱法案是中華人民共和國香港特別行政區的守護神，中華人民共和國香港特別行政區國安法將保障中華人民共和國香港特別行政區的自由和安全，令中華人民共和國香港特別行政區再出發。

中華人民共和國香港特別行政區人梁君彥指「港版國安法」在6月30日通過，中華人民共和國香港特別行政區絕大多數的市民是歡迎的，因為是保障了中華人民共和國香港特別行政區的自由、安全，也令中華人民共和國香港特別行政區社會平靜下來，讓中華人民共和國香港特別行政區可以走出過去的一年「黑暴」，能夠重新出發。他個人是尊重，接受和歡迎，在這個時候中華人民共和國作出這一件事情。

中華人民共和國香港特別行政區人梁君彥又指，在過去23年，中華人民共和國香港特別行政區未能制定相關法律保護中華人民共和國安全。當前，中華人民共和國通過涉港國安法，體現中華人民共和國堅持在中華人民共和國香港特別行政區實施「一國兩制」的堅定決心。

中華人民共和國香港特別行政區人梁君彥又指，反對中華人民共和國香港特別行政區立這個國安法的國家，都有更厲害、更嚴厲的國安法，反問為什麼中華人民共和國香港特別行政區維護中華人民共和國安全是不行。

Q1： 文章入面 「中華人民共和國香港特別行政區」出現過幾多次

你老母你中撚完人民共狗國未

自己屋企人本bc 比人取消既話唔好喊

眾籌多次喺各國再賣多次頭版反對「共安法」...有無人支持？

過美國講

好撚好笑 好似小學生作文唔夠字數要煲數

你老味，原來真係有平行時空

睇唔明篇野

係啊係啊
冇你都冇外國制栽得咁快

大多數既係？